【西環20:12】

西環狗局外圍有部防
地鐵站外B1出口
及附近街口亦有